新屋嶺

無需再叫人FC
新屋嶺輪姦 係大陸武警做
有無香港既唔確定
班禽獸捉到人以為可以好似上面咁為所欲為
香港果班知道既時候已經發生左
因為比2-3個禁係台上面睇唔到究竟有幾多人
歷時 最少兩個鐘
當時人其後失蹤

同一日 係肯定有其他女仔被強姦
主要係一啲斷到正暴動
佢地諗住唔會出得返去既女仔

有另一個男仔睇住佢女朋友比人強姦
然後班武警為左滅聲打佢 虐待佢
之後已經失去蹤影

每一次我地放風出黎
好多人都想要fc
點解我地唔企得出黎
因為我地想保護另一班身邊既人
佢地出示曬我地身邊既人地址電話工作親人
全部準確
同我地講其實係香港要被消失一啲都唔難
原諒我地賭唔起

我已經無任何方法可以控訴呢個社會
既然大家都唔信 就算以死相諫
都唔會有人做野

以我身邊幾個人既力量
可以做到既就係鎖定藍陣營既人
進行無差別屠殺
引發問題禍根主要係來自大陸
同每日150個習慣左無自由無良知和同理心既廢物
而呢班人亦成為左社會炸彈
黑幫 斬人 犯案 消耗同濫用社會資源 打學生
主要都係呢班無受過教育既畜生
加上黑警包庇 好快摧毀呢個社會
如果由今日起鎖定佢地
每日殺幾個
咁好快佢地就唔敢再落黎
可惜我地幾個人既能力實在有限

為迫使所有人都有責任去做
由我知道身邊第一個女仔遇害開始
我已經走遍各大郊野公園設置生火裝置一共436個遍佈各郊野公園
時機一到全港燒山
已記低所有座標及記號相片
留一線挽回機會

香港人
如果唔想玉石俱焚既話
就必須要有所付出
唔好打算上山搵裝置
觸動到既話你自己都唔會走得甩
我唔會同你地講對唔住
因為都唔會有人重視過當事人

要我公佈所有坐標 同拆解方法
只有用你地既一切辦法迫使以下兩點

1.警方交出新屋嶺內輪姦及強姦既所有犯人
2.成立獨立調查委員會 同時交出所有曾經濫暴警員既資料
3.宣布所有示威者從輕發落

否則
霜降之日 天火焚城
其他訴求我唔會理
一個沒有公義既世界
只能賜予一切生命平等毀滅
即使成為千古罪人
即使塗炭生靈
為承擔我既罪孽
我將與此地一起化為灰燼

特此預告全城 希望大家有個逃生既機會
於他鄉再發楊香港精神

911起將會對已鎖定藍絲進行無差別「屠殺」
以證明本文非戲言一則
過程中傷及無辜只能說時也命也
如閣下藍陣曾經被起底勸你自行想辦法
棄暗投明 消算行動一開始 不論老幼
殺 無 赦

如最

出黎呀，自由閪！

手足去左美國重點景點幫大家集氣，聽日美領見！！

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

膠撚完未